究竟呢個Leader有冇錯？

是咁的本人正準備FYP，咁我地一組有5個人。分Part個度，個Leader分曬所有Part俾我哋4個組員，而佢自己話負責等我地做完之後改。重點係佢改完，將我哋原有嘅Point同意思完全改到得翻一句係自己手筆，最後俾supervisor feedback完發現自己原本個point係岩嘅 宜家我哋幾個組員腦海中一直徘徊1個問題，究竟佢算唔算有做嘢？
全組人俾佢搞到無曬心機做，因為知道最後都會俾佢改到咩都冇曬 倒不如等佢自己做曬！

關我地撚事

揀個垃圾做leader邊個幫到你

咁你仲比佢做leader? 自己渣旗啦
仲問有冇錯 太慢

搶佢權啦 lead條撚咩

4條人唔妥佢都唔做野

開頭分組好似無嘢，佢又主動做leader，見佢咁想做無所謂啦。點知一做嘢做就 太遲了

你地冇得say no嫁咩

五月已經分好組，個時見佢正正常常咁。點知宜家一開工就見真章

fyp唔係一人交一份嘅咩？
如果你地咁care嘅咁咪屌柒佢唔好郁你地啲野囉 或者自己再安排過點做囉
你地人多 佢又柒下柒下 諒佢都唔敢有咩意見啦

之前有組員推翻佢嘅嘢，佢就大條道理咁話自己係leader唔覺得有錯 搞到佢兩個宜家不和

學術既野，leader就唔會錯?
佢係你嗰科既權威定乜?
唔係就叫佢收檔啦。

因為唔想岩岩先開工就鬧不和

咁有乜post係真係關你事

我哋FYP係Group
冇人敢同佢嘈

大家覺得佢唔啱就換leader
投票就ok

唔係權威 普通HD科

冇得換喇，一早遞咗紙俾Supervisor

個分係你地嘅
若然唔想同佢一齊柒嘅
你地有四個人可以做佢
最多咪尷尬幾日 仲要係嗰條友尷尬多啲
當然你地可以乜都唔理 做少好多野添
btw 做得fyp姐係你地都冇乜幾耐見啦 驚乜？ 開佢波啦

點會，成group人話佢有問題，supervisor會點諗?
當然你堅持上黎連登鳩噏都唔行動就無話可說。

leader係大家選出黎幫手統籌，無能力就收檔係咁簡單。話自己leader，大家唔承認就只係碌撚。

宜家係咪我地做fyp呀？你地嘅人事問題解決唔到，咁上完嚟問又有咩高見？